塩川師傅在遊戲技術交流會中演說

5.FGO是款為了FGO用戶而存在的遊戲
→將現在無法樂在FGO的用戶 捨棄

覺得fgo 糞既玩家
請del game
快滾 不爽不要玩

不愧係 尊師

『FGOアーケード』物理カード発行1千万突破！塩川P「企画成功のヒントは既知×未知」【CEDEC 2018】

fgo街機版 物理卡發行1千萬張

出一張卡要入100円

即係1千萬x100円 = 10億円

尊師

手機驚界既傳奇